大陸人以後生仔第一時間搭膠鐵黎香港

由內地16個主要城市到香港所需時間

北京/9小時
鄭州/7小時
長沙/4小時
武漢/5小時
西安/9小時
成都/12小時
重慶/11.5小時
昆明/6.5小時
南寧/4小時
南京/8小時
上海/8小時
杭州/7小時
南昌/4.5小時
福州/5小時
廈門/3.5小時
汕頭/2.5小時

落車後自然會有白車送你入院
最後拎埋張身分證先走

仲要無犯法，因為唔係衝閘

拎取身份證即日來回套餐

一般黎講 穿左羊水重可以喺24小時內生仔

支那孕婦專車

足月其實可以揾人出力踢一踢個肚，會咇一兩滴羊水，即刻話穿水，生得

顛起上來大陸人搵埋醫生車上面催生都得啦